身材唔好唔緊 最緊要識著衫

仲識浮突